{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2023-02-22",
        "domain": "숙박",
        "title": "ザ·ポートホテル  [韓国観光品質認証]  / 더포트호텔 [한국관광 품질인증/Korea Quality]"
    },
    "text": "ザ·ポートホテル  [韓国観光品質認証]  / 더포트호텔 [한국관광 품질인증/Korea Quality]\\n\n釜山広域市 東区 中央大路 180番キル 16-8\\n\n釜山駅から3分距離にあるザポートホテルは、新築のホテルだ。釜山港を望むオーシャンビューときれいな施設を備えている。宿泊費もお手頃だ。釜山駅と釜山国際ターミナルは徒歩で行けるほど近い。空港リムジンバス停留場が近くにあり、金海国際空港までの往復も便利だ。ザポートホテルは体温を測定し、手指消毒剤を配置するなど、防疫サービスに力を注いでいる。ザポートホテルには全部で80室の客室がある。客室タイプにはデラックスダブル、スタンダードツイン、ビジネスツイン、ファミリーダブルルーム、ジュニアファミリールーム、ファミリーツインルーム、ファミリースイートルームがある。各客室に冷蔵庫、クッキングヒーター、電気ポットなどが用意されており、調理が可能だ。食器はフロントからレンタルできる。朝食パッケージを予約すると、韓国料理ビュッフェを利用できる。別途の洗濯室に洗濯機と乾燥機があるので、無料で利用できる。ザポートホテルに泊まっている間、公共交通機関を利用して行ける観光地にはチャガルチ市場、カントン夜市、国際市場、影島橋、田浦洞カフェ通り、海雲台などがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは釜山広域市東区中央大路180番キル16-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなビューを望むことができますか？",
            "answer": "このホテルからは釜山港を望むオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの宿泊費はどのくらいですか？",
            "answer": "このホテルの宿泊費はお手頃ですが、具体的な金額については明記されておりません。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの交通手段でアクセスできますか？",
            "answer": "このホテルは釜山駅から徒歩で3分の距離にあり、釜山国際ターミナルも近くにあります。また、近くには空港リムジンバス停留場もあり、金海国際空港へのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "このホテルでは体温測定や手指消毒剤の配置など、防疫対策に力を注いでいます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "このホテルにはデラックスダブル、スタンダードツイン、ビジネスツイン、ファミリーダブルルーム、ジュニアファミリールーム、ファミリーツインルーム、ファミリースイートルームの7つの客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室には冷蔵庫、クッキングヒーター、電気ポットなどの設備が用意されており、調理が可能です。食器はフロントからレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食パッケージを予約すると韓国料理ビュッフェを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、別途の洗濯室に洗濯機と乾燥機があり、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルからアクセスできる観光地はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルからはチャガルチ市場、カントン夜市、国際市場、影島橋、田浦洞カフェ通り、海雲台など、公共交通機関を利用して行ける観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 539
    }
}